{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 산정스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数はペンション管理人と相談する必要があり、追加料金は宿泊しなくても発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットを同伴して入室できるペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金がかかることがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約発生時に先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際はスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙ルーム、バーベキュー場、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されるとはどういうことですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように相談すればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合はペンション管理人と相談する必要があります。追加料金は宿泊しなくても発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットを同伴して入室できるペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の利用は変更することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約発生時に先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室の際はスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙ルーム、バーベキュー場、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 543
    }
}